{
  "Add Category": "新增類別",
  "Add Section": "Add Section",
  "Clear All": "全部清除",
  "Manage Spin Wheel": "管理轉輪",
  "Categories": "類別",
  "Section Weights": "區段粗細",
  "Font Settings": "字型設定",
  "Border": "邊框",
  "Ticker": "跑馬燈",
  "Center Image": "居中影像",
  "Results Template": "結果範本",
  "Results Color": "結果顏色",
  "Hide Timeout": "隱藏逾時",
  "Rotation Speed": "旋轉速度",
  "Slowdown Rate": "減慢速率",
  "Font": "字型",
  "Font Size": "字型大小",
  "Font Color": "字型顏色",
  "Font Weight": "字型粗細",
  "Label Height": "標籤高度",
  "Label Width": "標籤寬度",
  "Border Color": "邊框顏色",
  "Inner Border Width": "內框寬度",
  "Outer Border Width": "外框寬度",
  "Ticker Image": "跑馬燈影像",
  "Ticker Size": "跑馬燈大小",
  "Ticker Tone": "跑馬燈音調",
  "Center Image Enabled": "啟用居中影像",
  "Center Image Size": "居中影像大小",
  "Center Image Border Enabled": "啟用居中影像邊框",
  "Center Image Border Color": "居中影像邊框顏色",
  "Center Image Border Width": "居中影像邊框寬度"
}
